啲道德撚真係痴撚線

宜家冇人話個教練一定無問題
點解質疑佢唔報警協助調查就等於幫個教練？
假如佢係有做到 我都好想將佢繩之於法
宜家講完拍下蘿友就走左
人地一生就玩完 同坐冤獄有乜分別？
你地繼續支持咁樣係岩既 同以言入罪有乜分別？